初入連登，有乜要注意！

如上

自貼

炸彈人

gay

又多個gay佬

推！